山雞變鳳凰

真係冇得輸，扯撚晒